我淨係知China Joe講過you aren’t black，但唔知Trump講過咩歧視言論

有冇左膠可以教下小弟

呢到問無用 上番Twitter 個啲問啦

怕醜